후룬베얼	후룬베얼/LOC
알리바바	알리바바/ORG
컨버스	컨버스/ORG
유튜브	유튜브/ORG
추자현	추자현/PER
언더아머	언더아머/ORG
